\subsection*{Redes por reflexión}

\item Se desea estudiar la estructura de una banda en la proximidad de \SI{4300}{\angstrom}, utilizando una red plana de reflexión de \SI{10}{\centi\metre} y una densidad de líneas de \SI{1200}{\per\milli\metre}.
Hallar:
\begin{enumerate}
	\item El máximo orden observable. 
	\item El mínimo ángulo de incidencia para el cual se observa. 
	\item El mínimo intervalo de longitudes de onda resueltas. 
	\item El orden intensificado.
	¿Es ventajoso?
	Justifique su respuesta. 
\end{enumerate}
